[
    {
        "randomId": 738
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Urutoryi",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Inyana y'umutavu",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    }
]